群星拱照bigbigchannel有無違反廣管條例?

用成個鐘賣bigbigchannel廣告,廣告時間唔係有上限咩?

咁都無人理

廣告費都搵番啦

佢之前東張西望係咁賣都比人罰過
今次成兩個鐘咁樣sell睇怕都差唔多

遲早好似港台單野咁鬧返人轉頭

我正想頭掃，有乜理由？

之前又係賣唔知乜 最後不鳥鳥知

咁樣好似唔算係賣廣告,無得投訴

影音直播 App（並非收費OTT），唔屬於通訊局規管範圍

罰錢當買廣告